感動既係，阿狗又去返熟悉既位置

自動第4

亦都即係
16強繼續出局